Связь с реальными банками
=========================

Содержание

*   [Процедура установления связи](connect.md)
*   [Варианты аутентификации](provider-modes.md)
*   API
    *   [Логины](api-login.md)


Введение
--------

Связь счетов cubux.net с реальными банками позволяет автоматически 
синхронизировать данные о состояниях счетов пользователя и о транзакциях.
